一盒半口罩捱唔捱得過呢場疫情?

得
唔得

有數得計

一板口罩就差唔多

你預半年場WARS爆半年先埋尾
每日一個 自己計數

按照當年沙士經驗
無三個月都要準備兩個月啦

當年SARS要立夏先收到科，一半關防疫事，一半我覺得過天氣事。
今次睇黎都要到夏天先得